出解放軍了...我地終於要輸了....

唔夠中共玩

輸了

要俾警察繼續打爆了

會員 #14941 - 你認真就輸了 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 凌晨大搜捕...今次要輸了... 大搜捕呀!!!

#1 - 今日慘敗....唔夠揪！黑警戰術太勁！

#1 - 就黎輸....開始淡化了.....

#1 - 勇武唔夠，真大鑊，今次就黎輸.......

#1 - 十一遊行又被反對.....唉今次輸得...

拉

輸你老母
你老豆輸在射你個垃圾出黎
dllm開親啲post都係話輸
樓主正一食屎狗
blocked

好撚好笑

屌你條精神病

出解放軍我地已經輸左90%
因為已經由對抗黑警變左對抗中共, 會無晒人性咁殺香港人

屌你老母，一起底d post 名全部都有個輸字,真係當人on9咩